[精神問題] 有少少懷疑自己有問題

由細到大，我間唔中就會做出一d自己都理解唔到的行為
果一刻自己係冇諗法，冇懷疑呢樣野，但唔知咩事就做左，而且事後諗返，正常的自己係100%唔會咁做
但果下我就係做左，好似個腦唔屬於自己咁
我舉一d細個的例子
上堂唔知咩事拆左原子筆芯出黎，加口水再吸，傻的都知會成口墨，但果下自己做左…理所當然咁變左班入面的怪人

轉教室唔知咩事，忽然想㩒落個警鐘道，呢個100%會出事的野，但我就係做左，學校call埋消防黎…

慶幸大部分都係小問題，唔影響生活，但呢樣野好似愈來愈多，我係唔係有精神病？

雙重人格？

人格分裂應該係唔知自己做緊咩， 好似失憶咁？
我係記得哂所有野，但我完全說服唔到自己，點解果一刻我會做呢d不合常理的行為

今日先又出事，同女友去街，明明自己check左路線，明明睇住有巴士去
我唔知咩事，同佢行路上去行左大半個鐘去
我果下好似比鬼迷咁，自動ignore左 所有交通
我當事前唔知，一路行都見到有巴士，小巴上山，傻的都知啦
但我就好似中邪咁，繼續拖住佢行上山

理所當然地，佢嬲到上心口，走左返屋企
我全日都唔敢揾佢，我講唔到任何解釋

以前已經試過有幾次因為呢d自己都解釋唔到事而激嬲佢，次次都係不斷say sorry﹐明明我自己都唔知自己點解會咁做

強逼意念？

你似係強逼症

我小學個陣都有位同學冇啦啦食原子筆墨
食到成口都係 係咪你黎
最後好似去左醫院洗胃

屌 痴線既都有女朋友 連登仔點算呀你叫